# Otros elementos de protección
## Los hospitales necesitan materiales como batas amarillas, mascarillas, desinfectantes, ¿cómo podemos pedir este material y a quién?
## ¿Tenéis pensado fabricar trajes EPI?
Se escapa un poco a nuestras capacidades actuales, pero desde luego si facilita en algo que coordinemos cualquier iniciativa en este sentido, estamos más que disponibles.
